火車頭死全家

唔係唔比你食
但係可唔可以唔好邊行邊食呀屌你老母
火車頭死全家

善心打破0回覆

我唔小心開多左個po